好感動，香港人第二場勝仗，會唔會嬴得多得濟？

win完區議會
再win人權法案

香港人會唔會嬴得over左？
開始諗下點向政府同警隊讓步了

你認真就輸了

五大訴求贏咗d乜呀？ 手足死既死傷既傷 失蹤繼續失蹤 一隻狗都落唔到鑊 仲有性侵
你同我講贏得多？
屌你個閪你就真係打飛機打得多打懵左呀

不推文

呢D 都係支線， 對主線劇情仲未有推進

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

知名五毛
你今日認左輸未？

拉

呢排嬴
無輸